支那連印度都縮，國安好大機會收皮

連印度都要delete post
重話要同美國開拖？
國安可以收皮la

中國只會打鳩佢地認為係中國人嘅人

強国人打強国人係強国內政, 不客外國勢力干涉

樓豬唔好低估國家嘅決心